有冇人收到boc summer intern offer....

In完乜都冇

Intern 要 in?

點會唔洗in...
四月頭in完

12號in完乜都無

有無人有報金管fcas program 個bochk intern？

Cs major 個個？

app d, data, cyber security 果d?

冇報啊我business major

係咪識人有offer

我in investment man

個個人係咩 offer?

巴打幾時interview ga

Boc垃圾

有得去大陸/ 新加坡果個出左interview未?

有frd Final in 左，之後到而家都冇聲氣

呢度邊個？

唔係得一round interview?

聽佢講好似Phone in --> final round (?)